Please share your view on HK!

Sorry for 1999, I know there are foreigners watching LIHKG, and I think we can try speaking out the situation now in HK... in English
government dictatorship,
police terrorism,
HKers determination
etc.

HK police (popo) is attacking citizens while we are only walking on the street/on MTR/on the bus

光復香港，時代革命！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館